買華為Y9比老豆做孝順仔

預算1500左右，老人家都係睇下youtube咁，見華為唔錯，大家請指教

我係你老竇實斬鳩你
好買唔買 買華為

Nokia 6.1 plus
Samsung a30

睇乜柒YouTube 呀，邪惡美帝嘅野，你部屎為睇返百度優酷啦，岩架喇

買炸彈畀老豆老母

要平就小米，買部廢cpu機做咩。

買華為點都好過買垃圾三星嘅

我本身仲想買一千樓下Nokia 3.1 添
但見Y9硬件上比3.1好好多

為個少少錢，甘心做屎為走狗，樓主，你真係覺得無問題？

Samsung A20 1498

又捉到件

你咁講，8.1 都好過y9啦

小米A2合曬樓主預算

真正孝子

不

樓主想提早分身家

不孝子

仆街仔

我錯了
預買nokia 6.1 plus 水機

知錯能改，善莫大焉